有冇人幼稚園到大學都未試過跨區（港九新界）咁番學

雖然瞓覺可以瞓多啲

但係搭車好快就到

唔似跨區e.g.新界番港島嘅人，搭車個陣有好多時間碌電話/睇吓書咁

好羨慕

on9 你早d起身碌電話咪一樣

係咪我幻覺，越近嘅通訊越容易遲到

通常

冇人會特登早起身碌電話

係

第一次聽有人羨慕可以搭好耐車

係
中學隔兩個街口 一個星期坐底遲一日

朝早逼車攰到傻
仲要有時冇位坐
乜7都做唔到

中小學都係新東出港島

比正常人多好多時間睇書/look電話，將來一定係成功人士